雲加提早解約使唔使賠錢架

🤧

關你撚事

蓋ching請我食宵夜安慰下？

賠錢賠到仆街

好

大方到